急!!! 條女啊媽見到我之前買落啲condom單

如題 點解釋好

伯母 你生得女就預左啦
我唔屌佢都會比第二個屌架啦

放心啦伯母，唔係同你個女用架

心心眼望住伯母

伯母你想我用定唔用吖？

買condom都留單係咩玩法
Claim公數？